如果D 鬼娃娃恐怖片主角變哂腦魔

會點?
係咪會由睇佢殺個幾鐘人變左睇佢奶個幾鐘腳?

變左笑片

如果麥當勞隻滑嘟嘟變晒腦魔